主子入屋三個月

主子領養返黎，不過白貓成日係床到尿尿

英短都有人唔要
你抱白貓上床訓佢正常就唔會柯尿係床

隻英短會唔會好怕人

我都有咁做過，不過都係係我一唔為意就

入左屋幾日就唔怕人了，e家好痴人

幾攪笑

坐姿

其實佢真係日訓夜訓

好正呀
幾大？

好肥美 最鍾意用腳搓佢肚肚

但係主子唔鍾意，佢鍾意頭同petpet

差唔多五歲掛，其實我都唔知。

我隻英短都日瞓夜瞓 好蠢 有床唔瞓 瞓地下

可能鍾意自由唔鍾意痴住你

有時好痴

我果隻都 好蠢嫁，都係好鍾意地下，有時 買完啲玩具又唔識玩淨係識得喺度嗅

我覺得可能鍾意地下夠凍就真，佢地有精神既時間都好鍾意用個頭撞人同反肚